建議死傷者家屬諗下計整下攪鬧司機果條廢老

告佢謀殺又好, 咩都好
無可能咁樣收完錢又無事咁走人
呢條撚樣根本係賭仔黎, 佢有錢收都唔撚知幾開心

唔好話我黑心.. 但死傷者家屬有可能暗爽緊

(TVB對面黎, 無其他意思) 法律唔得就用地下法律
利申: 傳自無間道, 不代表本人立場

屋企死個賭仔仲有錢賺

有份鬧又唔死個班廢老今鋪賭贏咗